醒下啦人哋搵你攝時間炸

唉
你可唔可以真係鍾意我

女之嘛,冇咪揾過咯,你未識佢之前咪又係咁生活

好似係

明明係你主動先
明明係你關心我先
定係你對個個都係咁

I know that feel bro

女死女還在啊巴打

你自己有有d signal 令對方以為你對佢冇興趣啊?

冇 我係咪應該主動少少
但主動真係好攰 每次主動都冇好結果

擺明收兵